蓋青又係第個台揚威

笑你老未
你班打靶仔

蓋清

bam曬你班仆街

🍊

蓋ching要幫拖就出聲

樓主bb

兩件過條球員係到互含

過氣

Mark晒名清算

估唔到咁多新會然都識蓋清

日7夜7天天7期期7月月7年年7成世到咁7

77777777777777777777777777777777

連囝做野

you pk la

蓋清又灌腸

開定左新acc了

足絲腳有冇新圖

呢排仲有冇玩

足ching仲記得細佬嗎？